屌那星 胡沚蕎做乜上交友app識個湖北囝

真愛

比大陸仔包左

當年佢成日同Lavina一齊玩

仲要係農村仔

Who

佢渣波子

wfc